有冇人聽日準備射波

我

Exam period 聽日唔洗考

我

CALL SICK話肚痛想嘔唔返

一個月射一次會唔會好過份

有諗過
最後都係起咗身

已射波 開住暖爐繼續訓

射22

射左

會，起碼都兩次啦

射左，真係病

直頭辭咗職